林敏驄嗌欣宜肥婆

張繼聰、林敏驄、林盛斌（Bob）、雨僑及連詩雅昨晚在尖沙嘴天星碼頭為電影《西謊極落：太爆．太子．太空艙》宣傳，林敏驄姍姍來遲，一班演員已在台上作自我介紹，Bob即刻指摘他說：「林敏驄搞錯呀！遲到！」林敏驄上台後即爆肚，笑缺席的欣宜是肥婆，他說：「個肥婆呢？個肥婆冇嚟嘅！」

張繼聰最近將兒子送到上海的車路士學校進行習訓，他說：「我阿爸有跟佢上去，當爺爺放暑假，佢初初都好唔慣，之後見到佢自己洗衫，都老懷安慰，個仔第一次同屋企分開咁耐時間，如果佢鍾意踢波，會支持佢做職業足球員。」

林把口幾衰

難以理解

法官：話你瘦又話諷刺你

人地世叔伯係龍頭大佬
準備call行馬郁你

死鳩咗啦

講事實有咩問題

講事實已經係問題啦

啱呀

我就會可愛d咁講

肥豬呢?肥豬呢?

好賤

但我鐘意

死肥bob仲唔撚捉住佢兜巴星落去

好撚記仇

把口幾賤 公眾場所點都要理下人感受啦吓 為左搞gag踩鳩人 雖然平時佢真係幾搞笑

秋仔你上嚟

好仆街

好波

屌 第二張

肥BOB好撚記仇

好耐冇見lw99

林：肥支呢？肥支未黎既？

有時見佢為左搞gag而衰多口整嬲人真係覺得佢好口賤

張繼聰傻撚左？
比個仔踢職業聽乞食

佢屋企咁有米，你乞都未到佢乞啦

人地2公婆揾既錢都夠個仔食成世啦

夢想依d野不嬲係有錢人先可以去實現

養得起願意比d仔女去追夢先係好父親呀

就算個仔踢唔掂
都仲有父幹
點會乞食呀

欣宜偷偷留下了負皮

第一張gif

屌你老母返屋企啦口德撚

就係得一個
就係佢

話瘦又諷刺
話肥又話冇口德

左膠平時會點叫d肥婆

你做乜撚野

靚女

邊有踩呀？佢自己都覺得肥唔係問題，即係話人肥婆冇貶意啦，客觀描述咋喎

無講錯

唔叫佢死肥閪都算比面啦

你好瘦啊

ON9仔

有老豆老母養我都想乞下

痴撚線

有冇片睇？

求片

間野廢架我都踢過，純粹玩下吸下經驗

林敏聰應該係： 個fi婆呢

上次好似林屈佢

秋仔你落嚟!!!!

之前上佢節目俾佢撚 點會唔記仇

你地話欣宜有冇上開連登
見到啲post笑佢 會唔會唔開心呢

Bob真係好撚小氣

有聲

垃圾龜頭bob

龜頭Bob記仇記到依家，同吳得掂有得揮…

欣宜、秋仔同肥蛆偷偷留下負評？

係 死人都有上連登

…

有三個肥婆留咗負皮

林敏聰就醒喇
重點已經唔係bob串佢
而係肥婆

點解連登都會有呢d廢老思想

出緊show咋
唔通同人講如果我個仔想發球星夢我就腳都打斷佢咩

神威